唔好約前線手足食飯

明白大家都好想幫手
但請大家唔好約出黎食野
避免黑警利用呢個機會接觸前線手足同套料
同時亦唔知會唔會有黑警扮前線手足

前線手足請唔好同陌生人講任何自己夢遊既經歷

想幫前線手足仲有好多匿名既方法
例如課金買多啲裝備咁佢地咪可以留返啲錢食飯
再唔係見到佢地既直接幫佢地靜靜雞埋單或者加餸
去前線派coupon/gift card派完就走

光復香港
時代革命

8月5日大罷工

自推

推

光復香港
時代革命

傳聞同聽說：某公海成班人出去食糖水，全部抄晒牌

真。
老實講警隊3萬人。有人休班時扮父母走去扮幫前線根本機率好高。

各有各做, 但出黎食飯講野就小心D 唔好亂講野

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Push